(無圖）地鐵見到陳法拉elyze廣告好撚正

伯母啲廣告都好撚正